拉錯人！警察一直追緊同跳橋既係兩個人！

一開始追既係冇口罩戴帽，出到去跳橋個個勁驚見成班人衝出去。好明顯係兩個人黎！！！

我知個page係支持警察既，但得呢條睇得好清楚係唔同人黎！

唉，就算捉錯人都做硬替死鬼

佢見到就拉架啦，理得你係邊個 ，仲要見到口罩，實拉鳩你啦

同埋佢可能太驚，自己無端端跑，動物本性見人跑就會追

被迫跳橋青年係長短腳，唔可能跑得快，佢係畀人點錯相